* 应用描述本地化完全遵照安卓语言设置中的语言列表

* "最新" 选项卡显示基于语言设置的应用程序，最新的优先 (@TheLastProject @IzzySoft)

* 主题支持现代化，并与内置的安卓主题关联 (@proletarius101)

* 大幅改进搜索结果 (@Tvax @gcbrown76)

* 更可靠的缓存清理操作 

*有效计划缓存清理 (@Isira-Seneviratne)

* 大改仓库 URL 解析方法，以更稳定地添加仓库 (@projectgus)
